<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="rom_management">ROM Manager</string>
<string name="install_rom">Installer ROM fra SD-kort</string>
<string name="download_rom">Download ROM</string>
<string name="check_updates">Tjek for ROM opdateringer</string>
<string name="backup_and_restore">Backup og gendannelse</string>
<string name="manage_and_restore_backups">Administrer sikkerhedskopier og gendan data</string>
<string name="backup_current_rom">Backup nuværende ROM</string>

<string name="no_connection">Fejl under download fra server. Sørg for at du har en stabil internetforbindelse, og at dit SD-kort er isat og har ledig plads!</string>

<string name="brick_warning">ROM Håndtering er ikke ansvarlig for eventuelle problemer, der kan opstå. Ved at roote din telefon, har du allerede annulleret din garanti. At lege rundt i med programmets funktioner er potentielt farligt. Desuden kan ROM Manager sende anonyme brugsstatistikker til Google Analytics for at forbedre programmet. Tryk OK for at acceptere. Tryk Annuller for at afslutte programmet.</string>

<string name="ota_not_supported">Din ROM er ikke sat op til at modtage OTA opdateringer. Kontakt venligst udvikleren af din ROM!</string>
<string name="ota_not_supported_extended">Din ROM understøtter ikke OTA opdateringer. Udvikleren af denne ROM er nødt til at foretage de nødvendige ændringer, så deres ROM understøtter OTA opdatering. Kontakt venligst ROM udvikleren! Kontakt venligst ikke ROM Manager: DETTE ER IKKE EN FEJL VED ROM MANAGER</string> 
<string name="current_rom">Nuværende ROM: %s</string>

<string name="donate">Donér</string>
<string name="developer_homepage">Hjemmeside</string>

<string name="utilities">Hjælpeprogrammer</string>
<string name="fix_permissions">Ret tilladelser</string>
<string name="fixing_permissions">Retter tilladelser...</string>
<string name="fix_permissions_detail">Ret filsystem tilladelser. Dette løser ofte force close problemer.</string>

<string name="fix_permissions_done">Fuldført! Du bør nu genstarte din telefon.</string>

<string name="download_rom_premium">Opgrader til ROM Manager (Premium) for at få adgang til alle ROMs!</string>

<string name="premium_only">Denne funktion er kun tilgængelig for Premium brugere!</string>
<string name="no_update">Der er ingen tilgængelige opdateringer til din ROM.</string>
<string name="update_available">Opdatering tilgængelig</string>
<string name="updated_rom">Tryk OK for at opdatere din ROM til den nyeste version: %s.</string>
<string name="update_recovery_available">Der er en opdatering tilgængelig til ClockworkMod Recovery.</string>

<string name="upgrade">Du skal opgradere ROM Manager til den nyeste version!</string>

<string name="recovery_update_required">Der er en ny version af ClockworkMod Recovery til rådighed. Du skal opdatere denne før kan bruge ROM Manager</string>

<string name="edit_backup_name">Backup navn</string>
<string name="new_backup_name">Navn på ny backup</string>
<string name="rename_backup_error">Der opstod en fejl under omdøbning af din backup. Vælg et unikt og gyldigt filnavn til din backup.</string>
<string name="confirm_delete_backup">Slet backup?</string>
<string name="remove_backup_error">Der opstod en fejl under sletning af din backup.</string>

<string name="app_name">ROM Manager</string>
<string name="app_name_premium">ROM Manager Premium</string>

<string name="coming_soon">Kommer snart!</string>

<string name="restore_options">Gendan indstillinger</string>

<string name="partition_ext_size">Ekstern størrelse</string>
<string name="partition_swap_size">Swap størrelse</string>
<string name="partition_sdcard">Partitioner SD-kort</string>
<string name="partition_sdcard_summary">Opdeler dit SD-kort, for at aktivere installation af applikationer på SD-kortet.</string>
<string name="partition_sdcard_warning">partitionerer af dit SD-kort vil slette alle data på dit kort. Er du sikker på du vil genstarte og fortsætte?</string>

<string name="manifests_no_roms">Der er ingen ROMs til telefonen endnu! Spørg din favoritudvikler om at blive tilsluttet gratis til ROM Manager!</string>

<string name="preinstallation">ROM prenstallation</string>

<string name="download_cache_cleared">Din download cache er blevet ryddet.</string>

<string name="manifests_unavailable">Der opstod en fejl under download af udviklerlisten.</string>
<string name="manifests_error">skete en fejl under behandlingen af udviklerlisten!</string>

<string name="roms_unavailable">Der opstod en fejl under download af ROM listen! Kontakt venligst udvikleren af denne ROM.</string>
<string name="roms_error">Der opstod en fejl under behandlingen af ROM listen!</string>
<string name="rom_error">Der opstod en fejl under behandlingen af denne ROM!</string>
<string name="rom_addons">ROM tilføjelser</string>
<string name="rom_download_error">Der opstod en fejl under download af denne ROM!</string>
<string name="rom_download_error_short">ROM download fejl</string>
<string name="rom_download_complete">ROM download færdig</string>

<string name="restore">Gendan</string>
<string name="confirm_restore">Er du sikker på du vil genstarte telefonen og gendanne din backup?</string>

<string name="reboot_recovery">Genstart til recovery</string>
<string name="reboot_into_recovery">Start i recovery tilstand for manuel håndtering.</string>
<string name="confirm_reboot">Er du sikker på, at du vil genstarte til ClockworkMod Recovery?</string>
<string name="confirm_reboot_alternate">Er du sikker på, at du vil genstarte til %s?</string>

<string name="confirm_reboot_and_install">Tryk OK for at genstarte til ClockworkMod Recovery og fortsætte installationen.</string>
<string name="restart_and_install">Genstart og installer</string>

<string name="recovery_clockworkmod_yours">Nuværende recovery: ClockworkMod %s</string>
<string name="recovery_alternate_yours">Nuværende recovery: %s</string>
<string name="recovery_latest">Seneste recovery: ClockworkMod %s</string>

<string name="recovery">Recovery</string>
<string name="flash_recovery">Flash ClockworkMod Recovery</string>
<string name="flash_recovery_error">En fejl opstod under flash af din recovery.</string>
<string name="download_recovery_error">En fejl opstod under download af din recovery.</string>
<string name="download_recovery_success">ClockworkMod recovery blev downloadet!</string>
<string name="flash_manual">Manuel flash overskrivning</string>
<string name="flash_recovery_override">Har du problemer med at flashe recovery ved hjælp af ROM Manager? Tryk på OK, hvis du har flashet ClockworkMod Recovery manuelt.</string>
<string name="flash_recovery_success">Flashede ClockworkMod Recovery succesfuldt!</string>
<string name="flash_alternate_recovery_success">Flashede recovery succesfuldt!</string>
<string name="confirm_device">Bekræft telefonmodel</string>
<string name="do_this_first">Du skal have ClockworkMod Recovery installeret for at flashe og gendanne ROMs!</string>
<string name="flash_recovery_require">Du skal have ClockworkMod Recovery installeret, før du fortsætter! Installer recovery gennem ROM Manager først.</string>
<string name="install">Installer</string>

<string name="clear_cache">Ryd download cache</string>
<string name="clear_cache_confirm">Caching af downloads gør dine ROM installationer meget hurtigere. Er du sikker på du vil slette din download cache?</string>

<string name="backup">Backup</string>
<string name="confirm_backup">Er du sikker på du vil genstarte telefonen og lave backup af din ROM?</string>
<string name="script_error">Der opstod en fejl under forsøg på at køre privilegerede kommandoer!</string>
<string name="backup_error">Vælg et unikt og gyldigt filnavn for din backup.</string>

<string name="flash_alternate">Flash alternativ Recovery</string>
<string name="flash_alternate_warning">Er du sikker på, at du vil flashe en alternativ recovery? ROM Managers funktioner vil være utilgængelige indtil du flasher tilbage til ClockworkMod Recovery.</string>
<string name="flash_alternate_unavailable">Ingen alternativ recovery til rådighed.</string>
<string name="flash_legacy_and_experimental">Alle ClockworkMod udgaver</string>
<string name="flash_legacy_and_experimental_summary">Flash ældre og eksperimenterende versioner af ClockworkMod Recovery.</string>
<string name="flash_legacy_unavailable">Ingen ældre recovery fundet. Er du tilsluttet til internettet? "</string>

<string name="developer_mode">Avanceret tilstand</string>
<string name="developer_mode_details">Avanceret tilstand er ikke beregnet til alle brugere. Med avanceret tilstand får du adgang til de nyeste recovery, eksperimenterende ROMs og forskellige nyskabende, men ustabile funktioner. Avanceret tilstand bør anvendes med forsigtighed, og anbefales kun til brugere som er komfortable med ADB.</string>
<string name="developer_mode_on">Avanceret tilstand er aktiveret.</string>
<string name="developer_mode_off">Avanceret tilstand er deaktiveret.</string>
<string name="developer_mode_summary">Dette er tilgængeligt, når du aktiverer avanceret tilstand fra hovedmenuen i ROM Manager.</string>

<string name="premium_required_to_download">Premium versionen af ROM Manager er nødvendig for at downloade denne udviklers ROMs!</string>

<string name="free_header">Gratis</string>
<string name="premium_header">Premium</string>

<string name="update_notifications">Opdateringsnotifikationer</string>
<string name="update_notifications_enabled">Opdateringsnotifikationer er aktiveret.</string>
<string name="update_notifications_disabled">Opdateringsnotifikationer er deaktiveret.</string>

<string name="rom_manager_settings">ROM Manager indstillinger</string>
<string name="settings">Indstillinger</string>

<string name="more_recoveries">Flere recoveries</string>

<string name="sdcard_not_mounted">SD-kortet er ikke tilsluttet</string>
<string name="sdcard_needs_to_be_mounted">SD-kortet skal tilsluttes for at bruge ROM Manager</string>

<string name="automatic_backup_time">Backup tid</string>
<string name="automatic_backup_frequency">Frekvens af backup</string>
<string name="automatic_backup">Automatisk backup</string>
<string name="automatic_backup_disabled">Automatisk backup er deaktiveret.</string>
<string name="automatic_backup_summary">den næste automatiske backup vil finde sted %s.</string>

<string name="no_su">Du skal roote telefonen for at ROM Manager vil fungere. Superbruger blev ikke fundet i \"/system/bin/su\" eller \"/system/xbin/su\". Brug Google til at finde instruktioner til at roote din telefon.</string>

<string name="invalid_license">Ugyldig licens</string>
<string name="invalid_license_text">Din licens til ROM Manager er forældet. Geninstaller ROM Manager via Market.</string>

<string name="changelog">Changelog</string>

<string name="new_features">Nye funktioner</string>

<string name="install_from_qrcode">Installer fra stregkode</string>

<string name="qrcode_download">Stregkodedownload</string>
<string name="qrcode_summary">Tag et billede for at installere en ROM. Kræver en stregkodescanner.</string>
<string name="qrcode_premium_required">Du skal have Premium versionen af ROM Manager for at installere ROMs fra stregkoder!</string>
<string name="qrcode_not_installed">Manglende stregkodescanner</string>
<string name="qrcode_install">Du skal have en stregkodescanner installeret for at bruge denne funktion! Tryk OK for at installere Barcode Scanner fra Market.</string>

<string name="flash_recovery_confirm_title">Flash recovery?</string>
<string name="flash_recovery_confirm">Er du sikker på at du ønsker at udskifte din recovery?</string>

<string name="analytics">Google Analytics</string>
<string name="analytics_details">Google Analytics vil indsamle anonyme brugsstatistikker for at gøre ROM Manager til et bedre program! Ved at trykke OK accepterer du, at anonyme oplysninger om dit brug vil blive sendt til Google og udviklerne af ROM Manager.</string>
<string name="analytics_on">Google Analytics er aktiveret. Tak for hjælpen med at gøre ROM Manager til et bedre program!</string>
<string name="analytics_off">Google Analytics er deaktiveret. Du burde aktivere det!</string>

<string name="fast_nandroid">Hurtig backup og gendannelse</string>
<string name="fast_nandroid_on">Statusbar under backup og gendannelse er deaktiveret for hurtigere eksekvering.</string>
<string name="fast_nandroid_off">Statusbar under backup og gendannelse er aktiveret. Deaktiver for hurtigere backup og gendannelse.</string>

<string name="credits">Om</string>
<string name="credits_summary">Kodet af Koushik Dutta.</string>

<string name="erase_recovery">Slet recovery</string>
<string name="erase_recovery_on">Recovery vil blive slettet inden flashing.</string>
<string name="erase_recovery_off">Recovery vil ikke blive slettet inden flashing.</string>

<string name="install_queue">Installationskø:</string>
<string name="add_another_zip">Tilføj zip-fil</string>

<string name="report_error">Rapportér fejl</string>
<string name="report_error_message">Der opstod en fejl i recoverytilstand. Vil du rapportere dette? Vær venlig ikke ar rapportere den samme fejl flere gange!</string>

<string name="screenshots">Skærmbilleder</string>
<string name="download">Download</string>

<string name="loading">Indlæser...</string>

<string name="corrupt">Korrupt zip-fil.</string>

<string name="no_spaces">ROM Manager er ikke i stand til at åbne denne fil. Du skal fjerne eventuelle mellemrum fra din fil og fra mappestien. Du kan eventuelt køre den manuelt via ClockworkMod recovery.</string>
<string name="no_md5">Dette synes ikke at være en gyldig sikkerhedskopi. MD5-filen mangler.</string>

<string name="showads">Vis reklamer</string>
<string name="showads_summary">Hjælp med at støtte ROM Manager! (ændringer kræver genstart af programmet)</string>

<string name="recovery_failure">Recovery fejl</string>

<string name="recovery_broken_fix">Der er flere måder at rette en \"ødelagt\""" recovery:\n1) Flash en alternativ eller ældre recovery og flash derefter tilbage til den nuværende version\n2) Prøv at aktivere "Slet recovery. "i ROM Manager indstillingerne\n3) Prøv at rydde download cachen via menuen og flash igen.\n4) Flash tilbage til en ældre recovery.\n5)  Fastboot eller SBF en recovery til din telefon fra din PC.</string>
<string name="reboot_fix">Nogle ROMs har en ødelagt "reboot" binærfil. Se denne tråd på din computer for at få flere oplysninger:. http://bit.ly/dj9qbN</string>
<string name="unknown_bug">Du er velkommen til at kontakte mig på koush@clockworkmod.com med dine fejl på engelsk!</string>

<string name="buy_premium">Køb Premium</string>

<string name="device_id">Enhedens ID</string>
<string name="license_retrieval_error">Fejl ved hentning af licens</string>
<string name="license_retrieved">Licens hentet!</string>
<string name="license_server_error">Kan ikke kontakte licensserveren! Brug venligst Android Market i stedet!</string>

<string name="recovery_try_fix">Genstart til Clockwork Recovery synes at have slået fejl. Dette problem kan rettes ved at rydde download cachen og flashe recovery igen. Tryk OK for at rydde download cachen og flashe recovery igen.</string>

<string name="web_connect">Web Connect</string>
<string name="web_connect_error">En fejl opstod under forsøget på at oprette forbindelse til din internetkonto.</string>
<string name="web_connect_success">Du kan nu downloade ROMSs direkte til din telefon, hvis din ROM understøtter dette.</string>

<string name="download_in_progress">Download af ROM er i øjeblikket i gang. Annuller download?</string>

<string name="yes">Ja</string>
<string name="no">Nej</string>

    <string name="no_device_id">Køb via PayPal understøttes ikke på denne enhed!</string>
     
    <string name="downloading">Download er begyndt...\nDu kan se fremskridt i meddelelsesområdet!</string>
    <string name="rom_manager_downloading">Download begyndt</string>
     
    <string name="verify_custom_flashed">Flashing af en opdateringspakke på en anden recovery end ClockworkMod Recovery vil måske ikke virke korrekt. Fortsæt?</string>
     
    <string name="flash_clockwork_or_get_premium">Kun brugere af Premium kan anvende alternative recoveries med ROM Manager til at flashe ROMs! Ellers skal du have ClockworkMod Recovery installeret, før du fortsætter! Installer recovery gennem ROM Manager først.</string>
    <string name="premium_activated">Du har nu aktiveret ROM Manager Premium via PayPal! Ingen yderligere downloads er nødvendige, selvom du nulstiller telefonen. Dit køb blevet registreret på ROM Managers servere.</string>
</resources>
