<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="rom_management">ROM-Verwaltung</string>
    <string name="install_rom">ROM von SD-Karte installieren</string>
    <string name="download_rom">ROM herunterladen</string>
    <string name="check_updates">Auf ROM-Updates prüfen</string>
    <string name="backup_and_restore">Sicherung und Wiederherstellung</string>
    <string name="manage_and_restore_backups">Verwaltung und Wiederherstellung von Backups</string>
    <string name="backup_current_rom">Sicherung der aktuellen ROM</string>

   <string name="no_connection">Fehler beim Download vom Server. Bitte stellen sie sicher, dass sie über eine stabile Internetverbindung verfügen und dass Ihre SD eingesteckt ist und über genügend freien Platz verfügt!</string>

    <string name="brick_warning">Der ROM Manager ist nicht für Schäden an Ihrem Gerät verantwortlich . Durch das \"rooten\" Ihres Gerätes haben Sie bereits die Garantie verloren. Veränderungen im nicht-Userspace sind gefährlich. Weiterhin sendet der ROM Manager anonymisierte Daten an Google Analytics, um die Benutzung des Programms zu verbessern. Bestätigen sie mit OK. Drücken sie Abbrechen, um die Applikation zu beenden.</string>

    <string name="ota_not_supported">Ihr ROM unterstützt keine Online-Updates. Bitte kontaktieren Sie den Entwickler des ROM!</string>
    <string name="ota_not_supported_extended">Ihr ROM unterstützt keine Online-Updates. Der Entwickler muss Änderungen vornehmen um Online-Updates zu unterstützen. Bitte kontaktieren Sie den Entwickler des ROMs. Dies ist kein Fehler des ROM Managers.</string>
    <string name="current_rom">Aktuelles ROM: %s</string>

    <string name="donate">Spenden</string>
    <string name="developer_homepage">Homepage</string>
    <string name="utilities">Hilfsmittel</string>

    <string name="fix_permissions">Berechtigungen korrigieren</string>
    <string name="fixing_permissions">Korrigiere Berechtigungen...</string>
    <string name="fix_permissions_detail">Dateisystem-Berechtigungen korrigieren. Dies behebt oftmals Probleme mit Zwangs-Schließungen.</string>

    <string name="fix_permissions_done">Fertig! Bitte Gerät neu starten.</string>

    <string name="download_rom_premium">Updaten Sie auf ROM Manager Premium, um auf die komplette ROM-Liste zugreifen zu können!</string>

    <string name="premium_only">Dieses Feature ist nur für Benutzer der Premium-Version verfügbar!</string>
    <string name="no_update">Für Ihr ROM ist kein Update verfügbar.</string>
    <string name="update_available">Update verfügbar</string>
    <string name="updated_rom">Drücken Sie OK um Ihr ROM auf die aktuellste Version upzudaten: %s.</string>
    <string name="update_recovery_available">Für ClockworkMod Recovery ist ein Update verfügbar</string>

    <string name="upgrade">Sie müssen den ROM Manager auf die aktuellste Version updaten!</string>

    <string name="recovery_update_required">Es ist eine neue Version von ClockworkMod Recovery verfügbar. Sie müssen updaten, bevor Sie den ROM Manager benutzen können!</string>

    <string name="edit_backup_name">Name der Sicherung</string>
    <string name="new_backup_name">Neuer Name der Sicherung</string>
    <string name="rename_backup_error">Beim Umbenennen der Sicherung ist ein Fehler aufgetreten. Bitte wählen sie einen eindeutigen und gültigen Namen für Ihre Sicherung</string>
    <string name="confirm_delete_backup">Sicherung löschen?</string>
    <string name="remove_backup_error">Beim Löschen der Sicherung ist ein Fehler aufgetreten</string>

    <string name="app_name">ROM Manager</string>
    <string name="app_name_premium">ROM Manager Premium</string>

    <string name="coming_soon">Coming soon!</string>

    <string-array name="manage_options">
        <item>Wiederherstellen</item>
        <item>Umbenennen</item>
        <item>Löschen</item>
    </string-array>

    <string-array name="install_options">
        <item>Aktuelles ROM sichern</item>
        <item>Daten- und Cache-Bereich löschen</item>
        <item>Dalvik-Cache löschen</item>
    </string-array>

    <string name="restore_options">Wiederherstellungsoptionen</string>

    <string-array name="restore_partitions">
        <item>Boot-Bereich wiederherstellen</item>
        <item>System-Bereich wiederherstellen</item>
        <item>Daten-Bereich wiederherstellen</item>
        <item>Cache-Bereich wiederherstellen</item>
        <item>SD-Ext-Bereich wiederherstellen</item>
    </string-array>

    <string-array name="ext_size_options">
        <item>128 MB</item>
        <item>256 MB</item>
        <item>512 MB</item>
    </string-array>

    <string-array name="swap_size_options">
        <item>0 MB</item>
        <item>32 MB</item>
        <item>64 MB</item>
        <item>128 MB</item>
        <item>256 MB</item>
    </string-array>

    <string name="partition_ext_size">Ext-Größe</string>
    <string name="partition_swap_size">Swap-Größe</string>
    <string name="partition_sdcard">SD-Karte partitionieren</string>
    <string name="partition_sdcard_summary">SD-Karte partitionieren, um bei unterstützten ROMs die Installation von Applikationen auf der SD-Karte zu ermöglichen.</string>
    <string name="partition_sdcard_warning">Die Partitionierung Ihrer SD-Karte wird ALLE Daten auf der Karte löschen! Sind sie sicher, dass Sie neu starten und weitermachen wollen?</string>

    <string name="manifests_no_roms">Für Ihr Gerät sind derzeit keine ROMs verfügbar! Fragen Sie Ihre Lieblingsentwickler nach der kostenlosen Unterstützung für den ROM-Manager!</string>

    <string name="preinstallation">ROM Pre-Installation</string>

    <string name="download_cache_cleared">Ihr Download-Cache wurde gelöscht.</string>

    <string name="manifests_unavailable">Fehler beim Download der Liste des Entwicklers!</string>
    <string name="manifests_error">Fehler bei der Verarbeitung der Liste des Entwicklers!</string>

    <string name="roms_unavailable">Beim Herunterladen der ROM-Liste ist ein Fehler aufgetreten! Bitte kontaktieren Sie den Entwickler dieses ROM.</string>
    <string name="roms_error">Bei der Verarbeitung der ROM Liste ist ein Fehler aufgetreten!</string>
    <string name="rom_error">Bei der Verarbeitung des ROM ist ein Fehler aufgetreten!</string>
    <string name="rom_addons">ROM-Addons</string>
    <string name="rom_download_error">Beim Download des ROM ist ein Fehler aufgetreten!</string>
    <string name="rom_download_error_short">ROM-Download-Fehler</string>
    <string name="rom_download_complete">ROM-Download vollständig</string>

    <string name="restore">Wiederherstellung</string>
	<string name="confirm_restore">Sind Sie sicher, dass Sie Ihr Gerät neu starten und die Sicherung wiederherstellen wollen?</string>

    <string name="reboot_recovery">Neustart ins Recovery-System</string>
    <string name="reboot_into_recovery">Neustart ins Recovery-System für manuelle Änderungen</string>
    <string name="confirm_reboot">Sind Sie sicher, dass Sie das ClockworkMod-Recovery-System starten wollen?</string>
    <string name="confirm_reboot_alternate">Sind Sie sicher, dass Sie folgendes System starten wollen: %s?</string>

    <string name="confirm_reboot_and_install">Drücken Sie OK um das ClockworkMod-Recovery-System zu starten und um die Installation zu starten.</string>
    <string name="restart_and_install">Neustart und Installation</string>

    <string name="recovery_clockworkmod_yours">Aktuelles Recovery-System: ClockworkMod %s</string>
    <string name="recovery_alternate_yours">Aktuelles Recovery-System: %s</string>
    <string name="recovery_latest">Letztes verfügbares Recovery: ClockworkMod %s</string>

    <string name="recovery">Recovery</string>
    <string name="flash_recovery">ClockworkMod-Recovery installieren</string>
    <string name="flash_recovery_error">Bei der Installation des Recovery-Systems ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="download_recovery_error">Beim Download des Recovery-Systems ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="download_recovery_success">ClockworkMod-Recovery-System erfolgreich heruntergeladen!</string>
    <string name="flash_manual">Manuelle Installation</string>
    <string name="flash_recovery_override">Probleme bei der Installation des Recovery-Systems mithilfe des ROM Managers? Drücken Sie OK wenn Sie das ClockworkMod-Recovery-System manuell installiert haben.</string>
    <string name="flash_recovery_success">ClockworkMod-Recovery-System erfolgreich installiert!</string>
    <string name="flash_alternate_recovery_success">Recovery-System erfolgreich installiert!</string>
    <string name="confirm_device">Bestätigen Sie den Gerätetyp</string>
    <string name="do_this_first">Sie müssen das ClockworkMod-Recovery-System insalliert haben um ROMs zu installieren oder zu sichern!</string>

    <string name="clear_cache">Download-Cache löschen</string>
    <string name="clear_cache_confirm">Das Cachen von Downloads beschleunigt die ROM-Installationen. Sind Sie sicher, dass Sie den Download-Cache löschen wollen?</string>

    <string name="backup">Sicherung</string>
    <string name="confirm_backup">Sind sie sicher, dass Sie ihr Gerät neu starten und Ihr ROM sichern wollen?</string>
    <string name="script_error">Bei der ausführung von privilegierten Kommandos ist ein Fehler aufgetreten!</string>
    <string name="backup_error">Bitte wählen Sie einen eindeutigen und gültigen Namen für Ihre Sicherung.</string>

    <string name="flash_alternate">Alternatives Recovery-System installieren</string>
    <string name="flash_alternate_warning">Sind Sie sicher, dass Sie ein alternatives Recovery-System installieren wollen? Die ROM-Manager Funktionen werden nicht verfügbar sein, bis sie das ClockworkMod-Recovery-System wieder installieren.</string>
    <string name="flash_alternate_unavailable">Kein alternatives Recovery-System verfügbar.</string>
    <string name="flash_legacy_and_experimental">Alle ClockworkMod-Recovery-Systeme</string>
    <string name="flash_legacy_and_experimental_summary">&#196;ltere und experimentelle Versionen des  ClockworkMod-Recovery-Systems installieren.</string>
    <string name="flash_legacy_unavailable">Keine alten Recovery-Systeme gefunden. Sind Sie mit dem Internet verbunden?"</string>

    <string name="developer_mode">Erweiterter Modus</string>
    <string name="developer_mode_details">Der erweiterte Modus ist nicht für alle Benutzer bestimmt. Der erweiterte Modus gibt Ihnen Zugriff auf aktuellste Recovery-Systeme, experimentelle ROMs und andere unsichere, aber nagelneue Funktionen. Der erweiterte Modus sollte mit Vorsicht benutzt werden und ist nur für Benutzer empfohlen, die im Umgang mit ADB sicher sind.</string>
    <string name="developer_mode_on">Der erweiterte Modus ist aktiviert</string>
    <string name="developer_mode_off">Der erweiterte Modus ist deaktiviert</string>
    <string name="developer_mode_summary">Diese Funktion ist verfügbar, sobald Sie im Menü den erweiterten Modus aktiviert haben</string>

    <string name="premium_required_to_download">Die Premium-Version des ROM Managers ist erforderlich um ROMs dieses Entwicklers herunterzuladen!</string>

    <string name="free_header">Free</string>
    <string name="premium_header">Premium</string>

    <string name="update_notifications">Update-Benachrichtigungen</string>
    <string name="update_notifications_enabled">Update-Benachrichtigungen sind aktiviert</string>
    <string name="update_notifications_disabled">Update-Benachrichtigungen sind deaktiviert</string>

    <string name="rom_manager_settings">ROM Manager Einstellungen</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>

    <string name="more_recoveries">Mehr Recovery-Systeme</string>

    <string name="sdcard_not_mounted">SD-Karte nicht eingebunden</string>
    <string name="sdcard_needs_to_be_mounted">Um den ROM-Manager zu benutzen, muss die SD-Karte eingebunden sein!</string>

    <string name="automatic_backup_time">Sicherungs-Zeit</string>
    <string name="automatic_backup_frequency">Sicherungs-Häufigkeit</string>
    <string-array name="automatic_backup_frequencies">
        <item>täglich</item>
        <item>alle zwei Tage</item>
        <item>alle drei Tage</item>
        <item>alle vier Tage</item>
        <item>alle fünf Tage</item>
        <item>alle sechs Tage</item>
        <item>alle sieben Tage</item>
    </string-array>
    <string name="automatic_backup">Automatische Sicherung</string>
    <string name="automatic_backup_disabled">Die automatische Sicherung ist deaktiviert.</string>
    <string name="automatic_backup_summary">Die nächste automatische Sicherung findet statt am/um %s.</string>

    <string name="no_su">Sie benötigen Root-Zugriff, damit der ROM Manager funktioniert. \"Superuser\" wurde nicht gefunden bei \"/system/bin/su\" oder \"/system/xbin/su\". Benutzen Sie die Google Suche, um eine Anleitung zu finden, wie Sie Root-Zugriff auf Ihr Telefon erhalten.</string>

    <string name="invalid_license">Lizenz ungültig</string>
    <string name="invalid_license_text">Ihre ROM Manager-Lizenz ist veraltet. Bitte installieren Sie den ROM Manager über Google Play neu</string>

    <string name="changelog">Changelog</string>

    <string name="new_features">Neue Funktionen</string>

    <string name="install_from_qrcode">Installation über QR-Code</string>

    <string name="qrcode_download">QR-Code-Download</string>
    <string name="qrcode_summary">Machen Sie ein Foto um ein ROM zu installieren. Benötigt die kostenlose Barcode Scanner-Applikation.</string>
    <string name="qrcode_premium_required">Sie benötigen die Premium-Version des ROM Managers um ROMs über QR-Codes zu installieren!</string>
    <string name="qrcode_not_installed">Barcode Scanner fehlt</string>
    <string name="qrcode_install">Sie benötigen die Barcode Scanner-Applikation, um diese Funktion zu benutzen! Drücken Sie OK um die kostenlose Barcode Scanner-Applikation über Google Play zu installieren.</string>

    <string name="flash_recovery_confirm_title">Recovery-System installieren?</string>
    <string name="flash_recovery_confirm">Sind Sie sicher, dass Sie Ihr Recovery-System ersetzen wollen?</string>

    <string name="analytics">Google Analytics</string>
    <string name="analytics_details">Google Analytics wird anonyme Statistiken senden und somit helfen, den ROM Manager weiter zu verbessern! Durch drücken von OK bestätigen Sie, dass sie akzeptiert und verstanden haben, dass der ROM Manager anonyme Statistiken an Google und die Entwickler des ROM Managers überträgt.</string>
    <string name="analytics_on">Google Analytics ist aktiviert. Danke für die Unterstützung bei der Verbesserung des ROM Managers!</string>
    <string name="analytics_off">Google Analytics ist deaktiviert. Sie sollten diese Funktion aktivieren!</string>

    <string name="fast_nandroid">Schnellsicherung und -wiederherstellung</string>
    <string name="fast_nandroid_on">Fortschrittsbalken bei Sicherung und Wiederherstellung sind aus Geschwindigkeitsgründen deaktiviert.</string>
    <string name="fast_nandroid_off">Fortschrittsbalken bei Sicherung und Wiederherstellung sind aktiviert. Deaktivieren für eine schnellere Sicherung und Wiederherstellung.</string>

    <string name="credits">Credits</string>
    <string name="credits_summary">Programmiert von Koushik Dutta</string>

    <string name="erase_recovery">Recovery-System löschen</string>
    <string name="erase_recovery_on">Das Recovery-System wird vor dem Flashen gelöscht</string>
    <string name="erase_recovery_off">Das Recovery-System wird vor dem Flashen nicht gelöscht</string>

    <string name="install_queue">Installations-Warteschlange:</string>
    <string name="add_another_zip">Zip-Datei hinzufügen</string>

    <string name="report_error">Fehler melden</string>
    <string name="report_error_message">Im Recovery-System ist ein Fehler aufgetreten. Möchten Sie diesen Fehler dem Entwickler melden? Bitte übermitteln Sie nicht mehrmals den selben Fehler!</string>

    <string name="screenshots">Screenshots</string>
    <string name="download">Herunterladen</string>

    <string name="loading">Lädt...</string>

    <string name="corrupt">Defekte Zip-Datei.</string>

    <string name="no_spaces">Der ROM Manager kann diese Datei nicht öffnen. Bitte entfernen Sie alle Leerzeichen aus Datei- und Ordnernamen oder starten Sie die Installation der Datei manuell im ClockworkMod-Recovery-System.</string>
    <string name="no_md5">Dies scheint keine gültige Wiederherstellungsdatei zu sein. Die MD5-Datei fehlt.</string>	

    <string name="showads">Werbung anzeigen</string>
    <string name="showads_summary">Unterstützen Sie ROM Manager! (Benötigt Neustart des Programmes)</string>

    <string name="recovery_failure">Recovery-Fehler</string>
    <string-array name="recovery_failures">
        <item>Recovery-System ist nicht verfügbar</item>
        <item>ROM Manager löst keinen Reboot aus</item>
        <item>Anderer.</item>
    </string-array>
	
    <string name="recovery_broken_fix">Es gibt einige Möglichkeiten um ein \"defektes\""" Recovery-System zu reparieren:\n1. Installieren Sie ein alternatives Recovery-System, oder eine ältere Version, und dannach wieder die derzeitige Version.\n2. Probieren Sie "Recovery-System löschen" in den ROM Manager-Einstellungen zu aktivieren.\n3. Versuchen Sie den Download-Cache zu leeren.\n4. Installieren Sie ein älteres Recovery-System ..\n5. Installieren Sie via Fastboot oder SBF ein Recovery-System auf dem Gerät.</string>
    <string name="reboot_fix">Einige ROMs haben eine defekte "reboot" Binärdatei. Lesen Sie sich folgenden Thread auf Ihrem Computer an um mehr Informationen zu erhalten: http://bit.ly/dj9qbN.</string>
    <string name="unknown_bug">Bitte senden Sie im Falle eines Bugs eine Mail an koush@clockworkmod.com!</string>
	
    <string name="buy_premium">Premium kaufen</string>

    <string-array name="purchase_options">
        <item>PayPal ($3.99)</item>
        <item>Google Play ($4.99)</item>
    </string-array>
	
    <string name="device_id">Geräte-ID</string>
    <string name="license_retrieval_error">Lizenz-Widerherstellungsfehler</string>
    <string name="license_retrieved">Lizenz erhalten!</string>
    <string name="license_server_error">Konnte Lizenz Server nicht erreichen! Bitte nutzen Sie stattdessen Google Play</string>
	
    <string name="recovery_try_fix">Der Neustart in das Clockwork Recovery-System scheint fehlgeschlagen zu sein. Dieses Problem könnte durch das Löschen des Download-Caches und der Neuinstallation des Recovery-System behoben werden. Drücken Sie OK um den Download-Cache zu leeren und das Recovery-System erneut zu installieren.</string>
	
    <string name="web_connect">Web-Connect</string>
    <string name="web_connect_error">Beim Versuch ein Web-Connect-Konto einzurichten ist ein Fehler aufgetreten</string>
    <string name="web_connect_success">You can now download ROMs straight to your phones if the ROM thread supports it.</string>
	
    <string name="download_in_progress">Ein Download findet gerade statt. Download abbrechen?</string>
	
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>

    <string name="no_device_id">PayPal Käufe werden von diesem Gerät nicht unterstützt!</string>
    
    <string name="downloading">Download wurde gestartet...\nDer Fortschritt wird in der Benachrichtigungsleiste angezeigt.</string>
    <string name="rom_manager_downloading">Download gestartet</string>
    
    <string name="verify_custom_flashed">Ein Update über ein anderes Recovery-System als ClockworkMod Recovery könnte Fehler verursachen. Fortsetzen?</string>
    
    <string name="flash_clockwork_or_get_premium">Nur Premiumnutzer können ein alternatives Recovery-System nutzen, um eine ROM einzuspielen. Andernfalls müssen Sie das ClockwordMod Recovery-System installiert haben, bevor Sie fortsetzen. Installieren Sie das Recovery-System bitte zuerst durch den ROM Manager.</string>
    <string name="premium_activated">Ihre Version von ROM Manager Premium wurde via PayPal erfolgreich aktiviert! Keine weiteren Downloads sind nötig, selbst falls Sie Ihre Daten löschen sollten. Ihr Download wurde auf den ROM Manager-Servern gespeichert. </string>
    <string name="follow_koush">Folge @koush</string>
    <string name="rate">Bewerten</string>

    <string name="reinstall_from_market">Ihre ROM Manager-Lizenz wurde von Google Play als ungültig zurückgewiesen. Bitte installieren Sie ROM Manager über Google Play neu.</string>
    
    <string name="nickname">Nutzername</string>
    <string name="anonymous">Anonymous</string>
    <string name="roms">ROMs</string>
    <string name="post_comment">Kommentare</string>
    
    <string name="login_required">Sie müssen sich via Web-Connect einloggen, um ROMs zu bewerten oder zu kommentieren</string>
    <string name="must_rate">Sie müssen die ROM bewerten, bevor Sie einen Kommentar hinterlassen können!</string>
    <string name="downloads">(%s Downloads)</string>
    
    <string name="loading_comments">Lade Kommentare...</string>
    <string name="no_comments">Bis jetzt hat niemand einen Kommentar hinterlassen!</string>

    <string name="not_officially_supported">%s besitzt kein offizielles ClockworkMod Recovery-System. Haben Sie eine auf ClockwordMod Recovery basierendes Recovery-System manuell installiert?</string>
    <string name="sorry_no_clockworkmod">Entschuldigung! Bis das ClockworkMod Recovery-System verfügbar ist wird ROM Manager mit %s nicht funktionieren!</string>
    <string name="confirm_version">Version bestätigen</string>
    <string-array name="clockworkmod_versions">
        <item name="clockworkmod_2">ClockworkMod 2.x</item>
        <item name="clockworkmod_3">ClockworkMod 3.x</item>
    </string-array>
    <string name="overriden">ROM Manager wurde so eingestellt, dass Ihre existierende Recovery Installation genutzt wird</string>

    <string name="flash_legacy_unavailable2">Kein älteres Recovery-System gefunden.</string>

    <string name="enter_purchase_information">Geben Sie die Zahlungsinformationen ein</string>
    <string name="paypal_email_id">PayPal Email ID</string>
    <string name="no_license_found">Für diese PayPal Transaction ID wurde keine Lizenz gefunden.</string>
    <string name="rommanager_transaction_number">ROM Manager Transaction #</string>
    
    <string name="ratings_server_error">ROM Manager konnte die ROM-Bewertungen nicht herunterladen</string>

    <string name="downloads_no_parentheses">%s Downloads</string>
    
    <string name="sort_by_date">Nach Datum sortieren</string>
    <string name="sort_by_rating">Nach Bewertung sortieren</string>
    <string name="sort_by_downloads">Nach Downloads sortieren</string>
    <string name="no_sort">Keine Sortierung</string>
    
    <string name="backup_current_rom_question">Wollen Sie vor der Wiederherstellung eine Sicherung des ROM anlegen?</string>
    <string name="confirm_fix_permissions">Sind Sie sich sicher, dass Sie die Berechtigungen korrigieren wollen?</string>
    
    <string name="inapp_error">Ein Fehler passierte während des In-App Kaufes. Der Kauf wurde abgebrochen.</string>

    <string name="toggled_burrito">Umgeschaltet: Burrito Modus</string>
    <string name="burrito_manager">Burrito Manager</string>

    <string name="block_user">Nutzer blockieren</string>

    <string name="web_connect_success_new">Web-Connect-Login erfolgreich!</string>

    <string name="install_additional_zips">Wollen Sie zusätzliche Update-Zips von der SD-Karte installieren?</string>
	
    <string name="wifi_recommended">Warnung: Zum Flashen eines Recovery-Systems wird eine WLAN-Verbindung empfohlen, um einen korrekten Download sicherzustellen.</string>
	
    <string name="desksms_by_clockworkmod">DeskSMS von ClockworkMod</string>

    <string name="payment_options">Zahlungsmöglichkeiten</string>
    <string name="paypal">PayPal</string>
    <string name="android_market">Google Play</string>
    <string name="redeem_code">Code einlösen</string>
    <string name="recover_purchase">Lizenz wiederherstellen</string>
    <string name="recover_or_redeem">Stellen Sie Ihre ROM Manager PayPal-Lizenz wieder her, oder lösen Sie eine Lizenz-Code ein</string>
    <string name="purchase_thanks">Danke für Ihren Kauf!</string>
    <string name="recover_purchase_error">Beim Versuche Ihren Einkauf wiederherzustellen ist ein Fehler aufgetreten</string>

    <string name="no_license_found_email">Für diese PayPal-Email-Adresse konnte keine Lizenz gefunden werden</string>
    
    <string name="use_external_storage">Externen Speicher benutzen</string>
    <string name="use_external_storage_summary">Bevorzugt die Benutzung der externen Speicherkarte statt des internen Speichers für Backups.</string>
	
    <string name="more_from_clockworkmod">Nutzen Sie die Zeit während Sie warten, um die anderen fantastischen Programme von ClockworkMod auszuprobieren!</string>

    <string name="android_apps">Android-Apps</string>

    <string name="tether_by_clockworkmod">Tether von ClockworkMod</string>
	
    <string name="featured">Featured</string>
	
    <string name="unsupported_device">Unsupported Device</string>

    <string name="clockworkmod_touch">ClockworkMod-Touch</string>
    <string name="flash_clockworkmod_touch">ClockworkMod-Touch installieren</string>
    <string name="clockworkmod_touch_summary">Die fortschrittlichste ClockworkMod-Recovery mit vollständiger Touchbedienung</string>
   <string name="clockworkmod_touch_info">ClockworkMod Touch-Recovery ist als kostenlose Version zur manuellen Installation auf der ClockworkMod-Webseite verfügbar, oder hier als In-App-Kauf.\n\nUm Unterstützung wird gebeten!</string>
    <string name="clockworkmod_touch_unavailable">ClockworkMod-Touch-Recovery ist für dieses Gerät momentan nicht verfügbar</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="clockworkmod_touch_available">ClockworkMod-Touch ist verfügbar!</string>
	
    <string name="amazon">Amazon</string>
	
    <string name="clockworkmod_touch_upgrade">Ein Update auf ClockworkMod-Touch-Recovery ist für dieses Gerät verfügbar. Recovery über einen einfachen In-App-Kauf upgraden!</string>
	
    <string name="restore_rommanager">ROM Manager wiederherstellen</string>
    <string name="restore_rommanager_summary">Stellt sicher, dass der ROM Manager bei Daten-Wipes und ROM-Installationen instaliert bleibt</string>
	
    <string name="device_not_listed">Gerät in obiger Liste nicht enthalten</string>
    <string name="show_all_devices">Alle Geräte anzeigen</string>
    <string name="hide_devices">Alle Geräte ausblenden</string>
    <string name="flash_command">Installations-Kommando</string>
    <string name="use_recovery_zip">Recovery-Zip benutzen</string>
    <string name="use_recovery_zip_summary">ClockworkMod-Recovery über eine Recovery-Zip einspielen, was die Recovery nicht dauerhaft installiert</string>
    <string name="downloading_dotdotdot">Lade herunter...</string>
    <string name="flashing">Installiere...</string>
    <string name="show_all_warning">Installation einer nicht für dieses Gerät geeigneten Recovery kann nicht reparable Schäden verursachen</string>
  
    <string name="download_backups">Sicherungen herunterladen</string>
    <string name="download_backups_summary">Sicherungen mithilfe des Desktop-Webbrowsers auf den PC herunterladen</string>
    <string name="backup_directory">Sicherungsverzeichnis</string>
    <string name="backup_directory_api_17">Unter Android 4.2, werden die Sicherungen in einem geschützten Verzeichnis abgelegt, auf welches andere Apps keinen Zugriff haben.\nSicherungen können mit \"adb pull\" oder dem im ROM Manager integrierten Sicherungs-Downloadserver auf dem PC gespeichert werden.</string>
    <string name="download_backups_off">Sicherungs-Downloadserver ist nicht aktiv</string>
    <string name="download_backups_running">Sicherungs-Downloadserver ist aktiv</string>
    <string name="download_backups_wifi">Bitte mit einem WLAN verbinden</string>
    <string name="download_backups_what">Der Sicherungs-Downloadserver ist aktiv, aber die Netwerkschnittstelle wurde nicht erkannt</string>

    <string name="no_backups_found">Keine Sicherungen gefunden</string>
    <string name="device_not_listed_summary">Hier klicken wenn dieses Gerät in obiger Liste nicht enthalten ist</string>
</resources>
